msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2018-10-01 05:46+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI +ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: en\n"
"Language-Name: English\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: DOMAIN\n"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.product_view.pt:148
msgid "<span>0</span>ther products in the same category:"
msgstr "<span>其</span>它關聯性商品:"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.register_form.pt:47
msgid "Account"
msgstr "帳戶"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.personal_view.pt:19
msgid "Account Details"
msgstr "帳戶資訊"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.compare_list.pt:109
msgid "Add To Cart"
msgstr "加入購物車"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.wishlist_view.pt:73
msgid "Add to Cart"
msgstr "加入購物車"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.product_listing.pt:249
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.product_view.pt:84
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.search_view.pt:181
msgid "Add to cart"
msgstr "加入購物車"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.confirm_cart.pt:142
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.contact_us.pt:12
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.order_history.pt:113
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.new_user_form.pt:160
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.personal_view.pt:87
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.register_form.pt:115
msgid "Address1"
msgstr "地址1"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.new_user_form.pt:164
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.personal_view.pt:91
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.register_form.pt:121
msgid "Address2"
msgstr "地址2"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.product_listing.pt:604
msgid "All"
msgstr "全部"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.return_product.pt:177
msgid "Amount"
msgstr "數量"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.compare_list.pt:81
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.product_listing.pt:428
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.product_view.pt:96
msgid "Availability"
msgstr "庫存"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.return_product.pt:211
msgid "BACK"
msgstr "返回"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.personal_view.pt:14
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.register_form.pt:15
msgid "Back to manage user"
msgstr "返回使用者管理"

#: ../browser/overrides/Products.CMFPlone.controlpanel.browser.usergroups_usersoverview.pt:114
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.confirm_cart.pt:88
#: ../browser/overrides/alpha.content.viewlets.account_viewlet.pt:58
msgid "Bonus"
msgstr "紅利"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.confirm_cart.pt:180
msgid "Bonus Discount"
msgstr "紅利折抵"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.bonus_history_view.pt:74
msgid "Bonus History"
msgstr "紅利紀錄"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.bonus_history_view.pt:109
msgid "Bonus Return"
msgstr "退貨"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.bonus_history_view.pt:108
msgid "Bonus Status"
msgstr "紅利狀態"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.confirm_cart.pt:89
msgid "Bonus points."
msgstr "紅利積點"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.compare_list.pt:95
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.product_listing.pt:422
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.product_view.pt:94
msgid "Brand"
msgstr "品牌"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.product_listing.pt:612
msgid "Brands"
msgstr "品牌"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.new_user_form.pt:184
msgid "CHINA"
msgstr "中國"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.confirm_cart.pt:22
msgid "Cart"
msgstr "結帳"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.confirm_cart.pt:156
msgid "Cart Totals"
msgstr "結帳金額"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.confirm_cart.pt:130
msgid "City"
msgstr "縣市"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.rebate_history_view.pt:109
msgid "Clear"
msgstr "已結清"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.new_user_form.pt:156
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.personal_view.pt:83
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.register_form.pt:108
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.product_listing.pt:65
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.search_view.pt:46
msgid "Compare"
msgstr "比較表"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.new_user_form.pt:114
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.register_form.pt:65
msgid "Confirm Password"
msgstr "密碼確認"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.confirm_cart.pt:125
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.new_user_form.pt:182
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.confirm_cart.pt:96
msgid "Coupon"
msgstr "推薦碼"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.use_coupon_status.pt:55
msgid "Coupon Code"
msgstr "推薦碼"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.use_coupon_status.pt:57
msgid "Coupon Code Owner"
msgstr "推薦人"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.confirm_cart.pt:98
msgid "Coupon code"
msgstr "推薦碼"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.confirm_cart.pt:35
msgid "DISCOUNT"
msgstr "折抵金額"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.bonus_history_view.pt:94
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.rebate_history_view.pt:94
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.return_product.pt:139
msgid "Dead on Arrive"
msgstr "送達時已損壞"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.order_history.pt:120
msgid "Disc Price"
msgstr "折抵金額"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.confirm_cart.pt:188
msgid "Discount Amount"
msgstr "折抵金額"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.use_coupon_status.pt:65
msgid "Discount Detail"
msgstr "推薦碼折抵"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.confirm_cart.pt:234
msgid "Download Excel"
msgstr "匯出訂單"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.return_product.pt:73
msgid "E-Mail"
msgstr "Email"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.confirm_cart.pt:104
msgid "E-mail"
msgstr "Email"

#: ../browser/overrides/Products.CMFPlone.controlpanel.browser.usergroups_usersoverview.pt:115
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.order_history.pt:107
#: ../browser/overrides/alpha.content.viewlets.new_footer.pt:28
msgid "Email"
msgstr "Email"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.contact_us.pt:42
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.new_user_form.pt:123
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.personal_view.pt:56
msgid "Email Address"
msgstr "電子信箱"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.contact_us.pt:49
msgid "Enquiry"
msgstr "了解更多"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.confirm_cart.pt:97
msgid "Enter your coupon code if you have one."
msgstr "輸入推薦碼即可獲得折抵優惠"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.return_product.pt:203
msgid "Faulty or other details"
msgstr "有缺陷或其他細節"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.return_product.pt:146
msgid "Faulty,please supply details"
msgstr "其他問題，請提供詳細信息"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.new_user_form.pt:135
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.personal_view.pt:69
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.register_form.pt:99
msgid "Fax"
msgstr "傳真"

#: ../browser/overrides/alpha.content.viewlets.shop_product_viewlet.pt:93
msgid "Featured Products"
msgstr "特色商品"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.brands.pt:17
msgid "Find Your Favorite Brand"
msgstr "尋找您喜歡的品牌"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.new_user_form.pt:143
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.personal_view.pt:44
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.register_form.pt:75
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.confirm_cart.pt:157
msgid "Free shipping when you spend more than dollar${free_shipping}"
msgstr "如果您商品總額達到 NT$ ${free_shipping} 即可享有免運費!!"

#: ../browser/overrides/Products.CMFPlone.controlpanel.browser.usergroups_usersoverview.pt:116
msgid "Group"
msgstr "群組"

#: ../browser/overrides/Products.CMFPlone.skins.plone_login.login_form.cpt:86
msgid "I am old user."
msgstr "我是老客戶"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.confirm_cart.pt:32
msgid "IMAGE"
msgstr "圖片"

#: ../browser/overrides/alpha.content.viewlets.account_viewlet.pt:16
msgid "If you want a discounted price"
msgstr "如果您想要優惠價格"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.compare_list.pt:57
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.wishlist_view.pt:34
msgid "Image"
msgstr "圖片"

#: ../configure.zcml:27
msgid "Installs the Plone theme package alpha.theme."
msgstr ""

#: ../browser/overrides/alpha.content.viewlets.new_footer.pt:82
msgid "Join us"
msgstr "馬上加入會員"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.new_user_form.pt:149
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.personal_view.pt:50
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.register_form.pt:81
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: ../browser/overrides/alpha.content.viewlets.product_viewlet.pt:9
msgid "Latest"
msgstr "最新商品"

#: ../browser/overrides/alpha.content.viewlets.account_viewlet.pt:24
msgid "Log In"
msgstr "登入"

#: ../browser/overrides/alpha.content.viewlets.account_viewlet.pt:61
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: ../browser/overrides/alpha.content.viewlets.account_viewlet.pt:60
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.use_coupon_status.pt:38
msgid "Member Name"
msgstr "會員姓名"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.product_listing.pt:44
msgid "Model No(A - Z)"
msgstr "商品型號(低到高)"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.product_listing.pt:45
msgid "Model No(Z - A)"
msgstr "商品型號(高到低)"

#: ../browser/overrides/alpha.content.viewlets.shop_product_viewlet.pt:23
msgid "Most View"
msgstr "最多觀看"

#: ../browser/overrides/alpha.content.viewlets.account_viewlet.pt:55
msgid "My account"
msgstr "我的帳戶"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.wishlist_view.pt:25
#: ../browser/overrides/alpha.content.viewlets.account_viewlet.pt:57
msgid "My wishlist"
msgstr "願望清單"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.product_listing.pt:42
msgid "Name (A - Z)"
msgstr "商品名稱(低到高)"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.product_listing.pt:43
msgid "Name (Z - A)"
msgstr "商品名稱(高到低)"

#: ../browser/overrides/Products.CMFPlone.skins.plone_login.login_form.cpt:257
msgid "New user?"
msgstr "新客戶"

#: ../browser/overrides/alpha.content.viewlets.news_viewlet.pt:8
msgid "News & Events"
msgstr "流行新訊"

#: ../browser/overrides/alpha.content.viewlets.shop_product_viewlet.pt:163
msgid "News Products"
msgstr "最新商品"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.personal_view.pt:114
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.register_form.pt:149
msgid "Newsletter"
msgstr "電子報"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.new_user_form.pt:217
msgid "Next"
msgstr ""

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.personal_view.pt:123
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.register_form.pt:157
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.return_product.pt:195
msgid "No"
msgstr "否"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.bonus_history_view.pt:148
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.order_history.pt:152
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.product_listing.pt:577
msgid "No results were found."
msgstr "查詢不到任何結果"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.product_listing.pt:252
msgid "Not In stock"
msgstr "沒有庫存"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.order_history.pt:92
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.return_product.pt:102
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.use_coupon_status.pt:37
msgid "Order Date"
msgstr "訂單日期"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.use_coupon_status.pt:61
msgid "Order Detail"
msgstr "訂單詳情"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.return_product.pt:153
msgid "Order Error"
msgstr "訂單錯誤"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.order_history.pt:72
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.use_coupon_status.pt:31
#: ../browser/overrides/alpha.content.viewlets.account_viewlet.pt:56
msgid "Order History"
msgstr "訂單紀錄"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.bonus_history_view.pt:39
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.order_history.pt:34
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.rebate_history_view.pt:39
msgid "Order ID"
msgstr "訂單編號"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.order_history.pt:94
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.use_coupon_status.pt:40
msgid "Order Total"
msgstr "訂單總額"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.return_product.pt:47
msgid "Order information"
msgstr "訂單資訊"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.return_product.pt:160
msgid "Other,please supply details"
msgstr ""

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.wishlist_view.pt:70
msgid "Out of Stock"
msgstr "沒有庫存"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.compare_list.pt:48
msgid "PRODUCT COMPARE"
msgstr "商品比較"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.confirm_cart.pt:33
msgid "PRODUCT NAME"
msgstr "商品名稱"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.return_product.pt:45
msgid "PRODUCT RETURNS"
msgstr "商品退貨"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.new_user_form.pt:106
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.register_form.pt:57
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.contact_us.pt:25
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.order_history.pt:109
#: ../browser/overrides/alpha.content.viewlets.new_footer.pt:29
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.personal_view.pt:35
msgid "Please Choice"
msgstr "請選擇"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.return_product.pt:46
msgid "Please complete the form below to request an RMA number."
msgstr "請填寫下面的表格以申請RMA號碼。"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.confirm_cart.pt:90
msgid "Please enter the bonus points to use."
msgstr "請輸入要使用的紅利點數"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.confirm_cart.pt:105
msgid "Please fill in"
msgstr "請填寫"

#: ../browser/overrides/alpha.content.viewlets.account_viewlet.pt:17
msgid "Please login or register for an account"
msgstr "請登入或註冊會員"

#: ../configure.zcml:27
msgid "Plone Theme: alpha.theme"
msgstr ""

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.confirm_cart.pt:135
msgid "Postal Code"
msgstr "郵遞區號"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.new_user_form.pt:176
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.personal_view.pt:103
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.register_form.pt:135
msgid "Postcode/zip"
msgstr "郵遞區號"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.news_folder_view.pt:66
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.news_item_view.pt:31
msgid "Posted by"
msgstr "發布者 "

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.new_user_form.pt:216
msgid "Previous"
msgstr ""

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.compare_list.pt:61
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.order_history.pt:119
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.product_listing.pt:594
msgid "Price"
msgstr "價格"

#: ../browser/overrides/alpha.content.viewlets.new_footer.pt:85
msgid "Privacy Policies"
msgstr "隱私權政策"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.return_product.pt:126
msgid "Prodcut Code"
msgstr "商品編號"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.compare_list.pt:51
msgid "Product"
msgstr "商品"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.product_listing.pt:425
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.product_view.pt:95
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.return_product.pt:123
msgid "Product Code"
msgstr "商品編號"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.return_product.pt:109
msgid "Product Information"
msgstr "商品資訊"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.bonus_history_view.pt:104
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.order_history.pt:117
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.rebate_history_view.pt:104
msgid "Product Name"
msgstr "商品名稱"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.return_product.pt:187
msgid "Product is opened"
msgstr "商品已拆封"

#: ../browser/overrides/Products.CMFPlone.controlpanel.browser.usergroups_usersoverview.pt:117
msgid "Promo Code"
msgstr "推薦碼"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.confirm_cart.pt:34
msgid "QUANTITY"
msgstr "數量"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.bonus_history_view.pt:105
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.order_history.pt:118
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.rebate_history_view.pt:105
msgid "Qty"
msgstr "數量"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.search_view.pt:255
msgid "Random Product"
msgstr "隨機商品"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.compare_list.pt:99
msgid "Rating"
msgstr "評分"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.return_product.pt:132
msgid "Reason for Return"
msgstr "退貨原因"

#: ../browser/overrides/Products.CMFPlone.controlpanel.browser.usergroups_usersoverview.pt:113
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.rebate_history_view.pt:106
msgid "Rebate"
msgstr "回扣"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.rebate_history_view.pt:75
msgid "Rebate History"
msgstr "回扣紀錄"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.rebate_history_view.pt:107
msgid "Rebate Status"
msgstr "回扣狀態"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.return_product.pt:167
msgid "Received Wrong Item"
msgstr "收到錯誤商品"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.confirm_cart.pt:117
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.order_history.pt:93
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.use_coupon_status.pt:39
msgid "Recipient Name"
msgstr "收件人"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.new_user_form.pt:93
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.register_form.pt:22
#: ../browser/overrides/alpha.content.viewlets.account_viewlet.pt:28
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.compare_list.pt:111
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.confirm_cart.pt:38
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.wishlist_view.pt:32
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.bonus_history_view.pt:123
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.rebate_history_view.pt:108
msgid "Return"
msgstr "退貨"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.return_product.pt:96
msgid "Rrder ID"
msgstr "訂單編號"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.bonus_history_view.pt:62
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.order_history.pt:57
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.rebate_history_view.pt:62
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.search_view.pt:24
msgid "Search Criteria"
msgstr "搜尋"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.contact_us.pt:55
msgid "Send"
msgstr "送出"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.confirm_cart.pt:196
msgid "Shipping Fee"
msgstr "運費"

#: ../browser/overrides/alpha.content.viewlets.shop_product_viewlet.pt:11
msgid "Shop now"
msgstr "購物去"

#: ../browser/overrides/alpha.content.viewlets.new_footer.pt:84
msgid "Shopping Notes"
msgstr "購物須知"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.bonus_history_view.pt:79
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.order_history.pt:77
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.product_listing.pt:50
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.product_listing.pt:40
msgid "Sort By"
msgstr "順序"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.new_user_form.pt:191
msgid "State"
msgstr "州/省"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.wishlist_view.pt:37
msgid "Stock Status"
msgstr "庫存狀態"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.new_user_form.pt:218
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.rebate_history_view.pt:131
msgid "Submit"
msgstr "送出"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.personal_view.pt:116
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.register_form.pt:152
msgid "Subscribe"
msgstr "訂閱"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.confirm_cart.pt:172
msgid "Subtotal"
msgstr "商品總額"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.compare_list.pt:103
msgid "Summary"
msgstr "簡介"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.confirm_cart.pt:37
msgid "TOTAL"
msgstr "總額"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.confirm_cart.pt:109
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.new_user_form.pt:129
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.personal_view.pt:63
msgid "Telephone"
msgstr "電話"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.confirm_cart.pt:204
msgid "Total"
msgstr "合計"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.bonus_history_view.pt:95
msgid "Total Bonus"
msgstr "紅利積點"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.rebate_history_view.pt:95
msgid "Total Rebate"
msgstr "回扣"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.new_user_form.pt:170
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.personal_view.pt:97
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.register_form.pt:129
msgid "Town/City"
msgstr "縣市"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.confirm_cart.pt:36
msgid "UNIT PRICE"
msgstr "單價"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.new_user_form.pt:185
msgid "USA"
msgstr "美國"

#: ../configure.zcml:36
msgid "Uninstall: Plone Theme: alpha.theme"
msgstr ""

#: ../configure.zcml:36
msgid "Uninstalls the Plone theme package alpha.theme."
msgstr ""

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.wishlist_view.pt:36
msgid "Unit Price"
msgstr "單價"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.bonus_history_view.pt:106
msgid "Usable Bonus"
msgstr "可用紅利"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.bonus_history_view.pt:107
msgid "Used Bonus"
msgstr "已用紅利"

#: ../browser/overrides/alpha.content.viewlets.new_footer.pt:78
msgid "User Area"
msgstr "會員專區"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.register_form.pt:25
msgid "User Group"
msgstr "會員級別"

#: ../browser/overrides/Products.CMFPlone.skins.plone_login.login_form.cpt:83
msgid "User Login"
msgstr "客戶登入"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.new_user_form.pt:99
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.register_form.pt:50
msgid "Username"
msgstr "帳號"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.contact_us.pt:20
msgid "VIEW GOOGLE MAP"
msgstr "地圖"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.personal_view.pt:120
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.register_form.pt:154
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.return_product.pt:192
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ../browser/overrides/alpha.content.viewlets.account_viewlet.pt:15
msgid "You are not currently logged in"
msgstr "您目前尚未登入"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.confirm_cart.pt:89
msgid "You have"
msgstr "您有"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.confirm_cart.pt:164
msgid "You will receive"
msgstr "您將收到"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.personal_view.pt:81
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.register_form.pt:105
msgid "Your Address"
msgstr "您的地址"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.confirm_cart.pt:98
msgid "Your Coupon Code is invalid"
msgstr "您的推薦碼無效"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.contact_us.pt:35
msgid "Your Name"
msgstr "姓名"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.personal_view.pt:26
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.register_form.pt:72
msgid "Your Personal Details"
msgstr "個人詳細資料"

#: ../browser/overrides/alpha.content.viewlets.new_footer.pt:112
msgid "add compare exist"
msgstr "已加入比較表"

#: ../browser/overrides/alpha.content.viewlets.new_footer.pt:112
msgid "add compare full"
msgstr "比較表最多四個項目"

#: ../browser/overrides/alpha.content.viewlets.new_footer.pt:112
msgid "add compare success"
msgstr "新增比較表成功"

#: ../browser/overrides/alpha.content.viewlets.new_footer.pt:112
msgid "add shop-cart empty"
msgstr "購物車無商品"

#: ../browser/overrides/alpha.content.viewlets.new_footer.pt:112
msgid "add shop-cart exist"
msgstr "已加入購物車"

#: ../browser/overrides/alpha.content.viewlets.new_footer.pt:112
msgid "add shop-cart success"
msgstr "成功新增至購物車"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.wishlist_view.pt:38
msgid "add-to-cart"
msgstr "加入購物車"

#: ../browser/overrides/alpha.content.viewlets.new_footer.pt:27
msgid "address"
msgstr "地址"

#: ../browser/overrides/alpha.content.viewlets.brands_viewlet.pt:12
msgid "banner_h4_1"
msgstr "高品質友好的價格"

#: ../browser/overrides/alpha.content.viewlets.brands_viewlet.pt:23
msgid "banner_h4_2"
msgstr "多方協作"

#: ../browser/overrides/alpha.content.viewlets.brands_viewlet.pt:34
msgid "banner_h4_3"
msgstr "服務是我們的熱情"

#: ../browser/overrides/alpha.content.viewlets.brands_viewlet.pt:45
msgid "banner_h4_4"
msgstr "一體化購物流程"

#: ../browser/overrides/alpha.content.viewlets.brands_viewlet.pt:13
msgid "banner_p_1"
msgstr "我們提供產品<br>價格合理"

#: ../browser/overrides/alpha.content.viewlets.brands_viewlet.pt:24
msgid "banner_p_2"
msgstr "與不同的團隊協力製做<br>確保所有要求和品質<br>都得到了解決"

#: ../browser/overrides/alpha.content.viewlets.brands_viewlet.pt:35
msgid "banner_p_3"
msgstr "我們有效率的與客戶溝通<br>以最短的時間給予最滿意的結果"

#: ../browser/overrides/alpha.content.viewlets.brands_viewlet.pt:46
msgid "banner_p_4"
msgstr "從我們的多樣化範圍中選擇<br>你需要產品完成購買"

#: ../browser/overrides/alpha.content.viewlets.best_sellers_viewlet.pt:9
msgid "best seller"
msgstr "暢銷商品"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.confirm_cart.pt:167
msgid "bonuses"
msgstr "點紅利"

#: ../browser/overrides/alpha.content.viewlets.new_footer.pt:112
msgid "buy success"
msgstr "購買成功"

#: ../browser/overrides/alpha.content.viewlets.account_viewlet.pt:59
msgid "checkout"
msgstr "結帳"

#: ../browser/overrides/Products.CMFPlone.skins.plone_login.login_form.cpt:263
msgid "continue"
msgstr "繼續"

#: ../browser/overrides/Products.CMFPlone.skins.plone_login.login_form.cpt:261
msgid "description_no_account"
msgstr "註冊帳戶<br>通過創建帳戶，您可以更快速完成購物與獲得訂單狀態的最新訊息，並追蹤您之前訂購的訂單。"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.compare_list.pt:70
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.confirm_cart.pt:62
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.product_listing.pt:112
msgid "dollar"
msgstr "NT$"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.return_product.pt:76
msgid "email"
msgstr "Email"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.new_user_form.pt:204
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.personal_view.pt:33
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.register_form.pt:35
msgid "group"
msgstr "群組"

#. Default: "Log in"
#: ../browser/overrides/Products.CMFPlone.skins.plone_login.login_form.cpt:236
msgid "label_log_in"
msgstr ""

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.new_user_form.pt:209
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.personal_view.pt:39
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.register_form.pt:40
msgid "level_A"
msgstr "代理商A"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.new_user_form.pt:208
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.personal_view.pt:38
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.register_form.pt:39
msgid "level_B"
msgstr "代理商B"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.new_user_form.pt:207
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.personal_view.pt:37
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.register_form.pt:38
msgid "level_C"
msgstr "特殊會員"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.new_user_form.pt:206
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.personal_view.pt:36
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.register_form.pt:37
msgid "level_D"
msgstr "一般會員"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.product_listing.pt:60
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.search_view.pt:41
msgid "per page"
msgstr "每頁"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.new_user_form.pt:199
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.personal_view.pt:28
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.register_form.pt:28
msgid "promoCode"
msgstr "推薦碼"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.news_folder_view.pt:70
msgid "read more"
msgstr "詳細閱讀"

#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.personal_view.pt:128
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.register_form.pt:162
#: ../browser/overrides/alpha.content.browser.templates.return_product.pt:212
msgid "submit"
msgstr "送出"
